有冇人見過黎潤芬心理輔導

屌我仲要on9見過兩次
夾埋俾左2千
我而家諗起覺得更加唔開心
早知咁我2千拎去食野好過啦

好求其？

不是 只係有人講左d野 我將呢d話睇成負面的意思

This woman?

係

她唔係臨床心理學家黎
建議試下睇明心樓既臨床心理學家

有人同我講要小心D 所謂心理治療師 title的人
因為不是真正clin psy
一定冇clin psy咁專業

我連easy service都冇返去覆
醫生話之我去死 佢過多排先會見返我
因為我又冇事 又有工返 佢應該覺得我可以暫時停一停先

所以遲D先算

避得就避吧
有唔開心上黎搵我地傾

多謝

Clin psyc都唔一定好
你預左一定貴同當你病人咁醫
唔好
唔會好用心聽你講野